增值電子錢包一問

請問去7仔/OK增值電子錢包(alipay/wechat pay...)，可唔可以拍八達通卡比錢？

一定要比現金